［同買票有乜分別］Bloomberg幫32,000個喺Florida既犯人俾罰款 令佢哋可以投票

表面上無問題喎
除非有跡象話佢指定班人要投乜

哩啲野
即係你識做我識做

民主黨 my us

Mike Bloomberg將豪花$100M 希望幫Biden贏得關鍵州份

好民主

金權民主

係Dem 眼中,
你只係一張選票, 投完就好返去坐